‎‎‎[繼續重畫] 一拳超人 重製的重製版 第146話(新) 集中討論Post

暫時官方已更新的重畫集數：140~143, 145, 146。

第140~143話(新)：
‎‎‎[終於重畫完] 一拳超人 重製的重製版 第140~143話(新) 集中討論Post

第145話(新)：
‎‎[瘋狂重畫] 一拳超人 重製的重製版 第145~ 話(新) 集中討論Post

LM 睇中文

我覺得好浪費時間
不論假面講係怪人 減弱鳳凰男 同呢期

你176咁拖 分分鐘250期都未打到餓狼

越黎越拖 唔追了

LM

重畫已經唔想逐期睇 好難接
等佢出晒改晒先一次過睇算

好悶

我知原作都冇出後面冇得畫
但可唔可以打完餓狼先重重製

要跟返單行本進度

依集重製完講同班裝備佬合作睇唔出有咩意義

無知一問，點解要重畫？

依家重畫既出左單行本未？
印象中最早一話既重畫應該係甜心假面打sm女皇
呢part出左單行本未

村田想改就改架啦

第146話(新) 中文 小心爆data ：35P

第146話(原)：21P

因為前面改咗劇情, 搞到無啦啦多5條友出嚟
講又唔係, 唔講又唔係, 講又拖 唔講又有頭無尾

好易搞
轉頭比岩石團滅就交帶完
不過係考慮依幾個工人有無市場出景品賣ja
尤其是果三個女裝修工

裝甲佬應該係之後新協會果班人黎

舖緊餓狼篇之後新英雄協會NEO HERO，成班卒仔著晒呢D甲輕鬆打贏鬼級

路人甲乙丙未畫過一批新人
我睇咁多年漫畫都未見過幾大十期後重畫
富慳 蟻王都唔會改
湘北都唔改攞冠軍
神谷薰明明死左 勉強要佢翻生

拖

d例子錯到呢
一嚟村田唔係好似你d舉例咁大改骨幹劇情
二嚟富慳都試過單行本重畫啦

唉
依啲地方重畫完全無謂

hunter有重畫咩？！
我只記得264後等左好耐

唔改骨幹而重畫？！
鳳凰男在原作番生左咩？！ 作者寫到咁勁時唔諗， 幾十期後改變弱